唯一出路 請各位 停止所有抗爭行為！！擁抱中國擁抱祖國

最好一國一制
香港樓 隨時要收返
富豪有錢要共產
Google YouTube 都唔需要上